[I/A]Pokemon Masters EX (57)| 寵物小精靈 【劍狗登場/RGB回歸/N月底現身！】

[iOS/An] Pokémon Masters EX (57)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 12月活動詳情

#3 其他有用網站及Q&A

無劍狗冇爆體下打入S級
唔知聽日會唔會跌落C級

大家討論住先

Dena仝人老母比劍狗屌

岩岩試佐原來係可以打超過萬2傷屌 原來我一直錯打法，蝕咗好多分

有一場我打到接近落萬五分
刷咗幾場刷唔番

lm

開始瘋狂跌

白皮豬開始陸續訓醒

功夫再好也敵不過洋槍

大吾1 蜜柑1 盾5 拎齊500/500傷同500/500被傷
要大吾第3輪到+6攻急所大招先到萬2
要靠refresh或者comet punch先上到+6
所以前面拖住唔好buff攻博comet punch升吓攻
對面放大招前會放急所buff先用蜜柑防急所trainer技

班f2p乞兒真係咁刷得咩
打5場已經趕住出去life兼交叉感染啦

肯定投訴太grind

無劍狗aim 12000名內會唔會太異想天開

盡咗力都係得咁多
拍1巨金 拍5鬼劍 拍5鐘

要睇埋聽日先知

到聽日差唔多2點前就知

已經跌到8000
唔想用石回體

點樣做
最多都係1萬

我得隻拍2巨金係咪可以旨在參與算喇

人手打好撚on9

無劍狗真係睇定啲先

石呀糖呀

睇怕隻game都係唔會執

唔爆石我覺得多數無
唯有聽日一點前後睇吓咩位置先

我聽日應該跌落C而家已經跌出1萬

第二名個個係咪外掛嚟

你回10次體可能等於啲5/5Ex課長回1次

仲有大把神獸可以出

第一位個collective strength

睇唔到榜嘅留名

好明顯外掛

無巨金無劍狗係咪唔駛打

PR得25等睇dena班懶人點搞

又話有anti cheat

雖然都似外掛多,但如果係靠升PR回體會唔會好屈機

個timer分 非課長真係唔好理算上面幾項拎滿分仲踏實

dena話有你信？

跌到3900了

暫時仲未穩定上面滿分

其實都有可能, 十幾廿萬石起始號抽齊加分角然後開始刷
不過都唔似PR25就做到咁高分

+1
話就話炎上 結果身體還是很誠實

通常都係上面400/450 速度80到就算

本來都係乞衣玩家
拎到E當中大獎

有冇唔洗劍狗既刷分打法
洗唔洗大吾上EX?

樓主 想問下聖誕pool個tier同step up有咩分別

得隻拍2巨金叫用得下
我但求攞到一半分數獎品算

隻game第一次有ranking
大家興奮啲都正常
不過課不了

無巨金無蛇得劍狗拍1打得慢都係少分

之前啲人仲話p2w要出體力制乜乜柒柒嚟制衡 dena表示太小兒科了 等我話你知咩叫真正嘅p2w

笑死，解包係到屌排名，然後繼續課金抽角

營運已經慣咗不勞而獲
等睇dena未來越戰越勇

我真係希望拎得齊獎算
以前唔識世界
正傳鋼廚課爆左巨金同大鋼蛇
之後食相越黎越難睇都已經無課
今次活動真係肉酸
活動縛隻角唔係最肉酸
好耐之前CC魔神戰都已經係咁
但無都會打得嬴 打得齊4突
佢今次玩排名 抽1隻同5隻有分別
DKLM

dena:0課同輕課 has no stake to pokemon sex

提提大家今日係幸福蛋last day

credit to 啟羊

狼拍2 Ex咗
120拍5鐘 125拍2狼 120拍3巨金
屬性技能全Lv4
裝備全鋼星2 Lv15

Dena：見你哋咁聽話係咁科水
好啦，下次沙奈朵我識做啦

Lm

想問應該點玩

見大家係咁屌
沙奈朵5/5加乘改做3.9
爆體上限改2000石等你哋可以「任打」
黃糖開放到12500名

抽左隻狼即刻餵左兩粒紅色糖
都唔知值唔值得

玩依隻Game使乜諗咁多
做乜都唔會後悔

唔用都唔知大鋼蛇幾癲，又加攻加防又回氣

其實幾勁

巴打愛將

終於儲齊一頁女主story未開
雖然係一啲意義都無

隻驚慢慢步向死亡

如果想500傷害 打死晒左右兩邊 狗開完第一次拍技之後留返4技變下次必CT 再開左右D濕鳩技 狗4技再大技

蛇拍5大吾拍3狗拍1

我愛將
每次四天王弱鋼都係用佢做主力
缺點係慢撚到癲同特防

有無大鋼盤睇下

我都餵咗，覺得算抵餵

已準備換衫

我都考慮緊餵唔餵佢ex難得件衫靚又會開大

三幻神都EX晒，如果淨係可以EX多隻，大家建議邊隻

有廿張卷咁勁

死慳死抵唔餵 打齊冠軍先夠升一隻

冠軍成個月冇打

終於穩定滿分

冇左兩張專屬金

咁就少咗Ex所需嘅1/10
好撚多呀

有無盤同打法參考

有劍狗穩定打法

劍狗要完成一萬二千傷以上要開2次sync
一開波上buff砌低左右其中一邊
第一次sync盡快斬低中間嗰件
記得要等到對方boss 嗰六角形出現(對方開大技之後就會出現)再撳4技開sync move

巨金大鋼蛇上buff打左右
同時間唔好俾對方打你太多傷

冇劍狗得巨金打法
可以參考另一位巴打打法 #12

如果冇巨金又冇大鋼蛇既巴打
暫時用住三頭地鼠配2隻鋼系打
如果我搵到片 會po 俾大家

補充
大家記得裝鋼系gear
有type skill就盡升 潛能刷到盡刷
星盤我都係鳩砌 (能力有限)

幾多分先入到排名?打極都得4000幾分一場

大鋼蛇得拍1會唔會轉盾怪好啲？

小小心得分享 限寶3+EX左可以第1下大技滿分
星盤點入場爆擊 大技+25傷x2 爆擊提升攻擊2 4技回復
入場打完 開4技 reset到可以斬多下中間 再開4技等第2隻開完拍組就開 等既途中靠巨金清左右

無reset就留大技比第2隻狼 靠巨金清左右 但呢個好似打唔到12000傷 我轉聖盾劍怪再試

有冇小優石盤睇睇

打第2個 30體果個

100000先有排名

第二名既Twitter
有冇巴打識睇佢點講第一名PR26嗰位

所以劍狗4技無refresh就可以重開？

劍狗本身嗰passive 有sync burst 1
第一次出完sync 會自動refresh d 技

明白，試下先

應該會好d

巨金點左兩下必殺buff
第二下打14000拎到傷害max

淨係反串話第1名比自己勁好多
自己之前懶勁話過要拎第1唔好意思

我仲煩緊抽唔抽巨金 好怪會中多d烈咬 巨金仲要拍幾先勁？

巨金都恢勁，不過差老噴、甲龍同烈咬成條街，所以有抽到上面果三隻基本上巨金無咩出場機會，唯一作用係打今次活動

其中一個主流玩法係sync grid點開四技後比人打死淨一血同埋開sync move後回血，無記錯好似要拍三先解鎖

另一個玩法係係咁開一技加攻回氣，不過我無研究

我跟你咁打雖然滿傷害分但負傷分得50而且好慢

我本身拍3烈咬 抽左20拍4烈咬一隻巨金都無

仲有除左噴火龍之外有咩值得ex

一早起身睇排名由接近6000名跌到去8千幾名，睇情況好似唔算幾嚴重🤔

試左劍狗呢個打法，幾work
不過拍一既話有機會打得11xxx-13xxx，唔過12000攻擊果項會得450分我暫時解決方法係大鋼蛇學降防

呢隻驚真係冇人玩
拍1都打到上3000

仲有5個鐘先過今日 希望唔好燈

負傷分得50應該係受咗好大傷
會唔會係隻盾轉咗劍之後食對面大招
如果攻擊過轉咗劍就算招盾擋唔到大招都要轉返盾攞防禦數值

無跌到九彩
應該有6000石抽N

如果講高傷既話，巨金定劍狗高啲？我見巨金mega佐有成47x攻

我又推薦巨金 橫掂本身都要開拍回血 打埋全體就更上一層樓

打手打極唔死以前啲關難打啲好有用
可惜依家關卡難易度降咗好多 真係唔多需要佢
橫掂對面都打我唔死
梗係要高啲DPS好啲

劍高啲
原生技能威力都高啲
巨金招mega本身就低攻啲
劍狗仲有兩倍
大家都+6 巨金有埋加攻加拍技威力應該都唔夠劍狗高攻

如果大吾得寶1/無 應該值得抽劍狗既

等埋N N麻麻地既話就升爆巨金怪

見到依家關卡難度降哂 巨金少咗好多機會上場
巴打會用先升呀
其他五星限定打手其實都升得 睇吓有冇愛姐
營運閪之後我就冇課金啦 所以都係升番啲老本

我淨係課過$1200 得個一隻花 隻Game堅唔抵課

買膠好過

$12001200先抽到保底？

呢啲game真係好仆街

好有恆心耐性儲左幾個月石

最後發覺乜春抽唔到 除咗保底1隻

個種感覺好似係 將之前所有努力都白費咁 6萬石得一隻

垃圾Dena Del game呀屌你老母

花我16/20啦就快搞掂 升埋呢隻應該會儲下五星券

$1200拎嚟買pkm figure好過

高估左班白皮豬今日回3次體都仲有2900名

正傳買左未

直接用3星換4星換5星

咁抽蛋game 10隻有9隻都係咁
但呢隻缺點特別多姐
無愛好難頂

抽到300/400左右中啦，然後再抽到保底拍2左，日抽再上埋3

其實食相不嬲都差，係計時戰同今次Ranking真係太嘔心

之前有呀 但係前排想升下啲三星 今日啱啱好升哂所有三星做四星 黎緊應該會換下五星券

今次真係反眼 EX巨金食老本算

有時10連抽會無動畫睇 跟住100% 10隻3星

開門個下冇彩光即係冇5星

好簡單
抽落去個下
有閃光 = 必有五星
無閃光 = 睇開門光
開門有彩光 = 必有五星
開門有銀光加波波 = 必有四星，無五星
開門得銀光 = 全部三星

大多時候都係得銀光

有保底已經係良心 game

係門都無得睇 好似BUG左咁 跟住一家全3星

大家盡量唔好2點前清體
萬一有日拎唔晒3次daily boost然後用石買體就中計

買左

第二朝入Game跌到7000

唔好買呀
比dena做靚回體條數以後就乜柒活動都rank架喇

巨金iron head勁在有萬恐嘅flinch

我花同你一樣，龜抽到保底先出第一隻

唔買體 應該相對難入頭6000

你漏左
有時抽落去個下冇光但有天線（要打開）都係必中5星

用石回體如果有信心拎到6000鑽其實都賺
400*7都係2100鑽
未計其他獎勵
仲未必要回足咁多次體

2800先岩

天線有打開就一定插落去有閃光。
得天線無打開就一定有四星，有機會五星。

未必架 有時插落去冇光都有打開天線

揾2800石搏200洗濕個頭就局住最後幾日同啲痴線佬鬥
點解唔寧願拎少個章安穩啲？

想問大家點解咁鐘意N

我正傳無玩黑白鑽石果啲，唔知佢有咩事蹟，都係今年開始玩PTCGO先知有N呢個主角，好少男人人氣會咁高

最後都係手痕 課金抽隻劍狗1 黎打活動
但琴日已經升大吾上EX

dena真係用屎忽做遊戲都可以un un腳數錢
香港第一真係唔係浪得虛名

拍1狗值唔值食糖同ex

邊有得輸 掛個pkm名個個仆到課
屌喎營運話wfc

過左活動好少用 睇你有咩寵

個個咁無骨氣

EX就唔洗既 除非你好有愛
我餵咗1粒算
拍2都攞到唔錯分數

好總結 等N

我覺得今次N一係出黑龍 一係雙龍打孖上
白龍火系, 要出得勁好高難度
比我係營運就懶得諗, 瞓喺度鳩出黑龍都一定做到雷系top
打孖上就仲易搞, 啲人拎少個medal都好似冇咗忽肉咁, 抽到一隻就有心癮抽埋另一隻, double開心double營收

香港真係值得開間pokemon center
呢隻驚都咁多課爆
有pokemon center 肯定日日賣到斷貨

日本果d條隊一半人係香港人

XY當日偷跑二千set都仆到買就知班友係喪

之前朗豪坊開咗間Pokemon hub
前排去睇好似執柒咗

兩個相同人點出場

劍盾啱啱公佈嗰陣個個屌哂鬼 結果開賣前三日已經賣咗200萬份

因為n靚仔

本傳起碼係買斷加dlc
呢隻濕鳩驚只想不斷引人課

黑白個故事屈機

力推巴打玩黑2白2

我仲未開隻劍盾玩

我冇買dlc

睇6000個趨勢
估計70-80萬分係分界線

終於知點解拎唔滿傷害分 原來冇鋼裝
好難刷

無追post 唔知wow咗未
琴日見到有巴打話完場出error 入番game會無re到MP HP 退場會蝕體力?
岩岩撞過呢個情況 re完之後由佢輸咗禁battle again就無扣體加可以re過

我之前同其他巴打收齊黑1黑2，不過未得閒玩

好似花同伊貝咁無得同場
不過就會無得玩兩招fusion, 有啲可惜

正版嘅話用黑1save可以開到黑2某啲function, 但要兩部機

回憶？

唔明老任點解唔海外開Pokemon center
剩係得新加坡有
台灣都冇

仲有都唔少功能

thanks 巴打
我尋日都俾佢食左40體

香港肯開
實排哂長龍

完全搵唔到香港有英文版買 我都好想買返黎玩
唔識日文

好似倫敦都有？ 美國有冇？

美版好似越嚟越貴, 幾年前我見好景有

見到人地用劍狗打莊園熊，好勁

如果真係想玩 依家有模疑器玩

劍盾而家用倒模擬器玩未

玩到

排第27個個大陸仔黎? 叫CN

有冇link?

呢d 自己去YouTube search
唔宣傳啦

真係bug黎
垃圾DeNA

竟然我又真係有兩部機

還返40體比我

唔回體打 劍狗拍1想上頭6000係咪冇乜可能

之前有間官方授權既Pokemon hub都摺左

睇唔明 咩bug

有大吾就可以上6000

模擬器OK 但搵唔到GAME

呢間擺明pop up
同埋賣得好少款

打排名Event有時會彈Error

琴晚上到第3000千 今早1點果陣再望一望 發現跌到5千幾 距離第6000名先差8000分左右

咁係唔係保頭6000有d危

冇爬文 香港第1係咩意思？

據說喺課金榜

度左好耐諗緊點解差成千分先上到13000傷一下 原來漏左cs2個潛能 之前用哂金銀卷比其他寵諗住刷唔到 點知10張銅卷刷到

第二名嬲到改名做dena shit
比低lv屈死 又多個課長退

真心on9
依家仲要有bug 都仲繼續run嗰event
日本Twitter 炎上緊

DENA係咪ON9
搞RANKING個第一名擺明外掛都唔BAN
真係拎黎柒 變返單機GAME算啦

究竟全盛時期既Dena可以一個月炎上幾多次

笑死
Save load到時間分再高
都唔會贏到韓狗
低PR新account回體大法

嗰PR system on撚鳩
一係就打rank唔計經驗值

搵次舒舒服服出個新Event得唔得

作弊大國

手足

想問係咪冇人打頭6000好似好易咁

暫時上6000要300k分

感動人心
希望前排多啲人響應改名

劍狗1 然後coin體好easy

我冇食石暫時都排8000

見到啲課長又肝又課都唔夠新ac玩就覺得好好笑
希望dena唔好ban第一名繼續活動
然後下次一堆新ac佔top10

每次都見到D新AC課長搶第1 諗起都正

冠軍係泡菜？

你個活動一係就計最高分個次
一係一日最多打十次咁

你今次出到咁垃圾
第一名冇用bug只係用下腦撚到啲課長傻
最後個輸家咪又係dena
好心啲人用下腦先出活動

香港班課長呢

然後啲課長谷住谷住

跟住繼續課多十幾pack

其實今次活動 排名唔係最重要
最重要係搞個拍5先有高分 之後等個個白皮豬課到拍5搵返筆先係重點

我都改名denashit先
希望大家響應
利申三位數排名

大快人心
如果下次再出新rank嘅話, 我都想買個ac刷上頭幾位
然後用個username發表改善意見, 應該有用過email屌dena

改唔到DenaShit

已改名

可能shit係英文版禁字？

本身想跟機 但就快跌出18000名都係算9數

冇晒體
一個鐘就由3500跌到3700
唔係要用免費石買體下話

屌你老母
忍唔住手想搏隻劍狗又射左3000non paid gems
得隻電鬼拍4
total 用左6000non paid gems10%食屎啦
而家爭千幾石先夠保下隻限池希望下星期夠抽莉佳

照個勢睇 唔回體冇機6000內
今日個分加得比琴日快

爆炸頭，你太年輕了。你以為這個辣殺驚真的有那麼多人玩？其實都是我一個人玩的，不然我再換個DenaShit給你看。

個韓仔lv6冠軍係咪會由頭帶到尾

3萬3石先中
限池都係一射射到底一係唔好射好啲 激心

只會一日比一日多人用石
然後又會有傻鳩課埋$58額外體追分
一直唔用石穩到萬2名起碼唔會賭輸

冇錯

最尾一日先再判斷值唔值用免費石搏6000石
追徽章就自己諗

我之前朋友玩另一隻都係咁搶人第一 開新人抽活動角 新手無限體

啲限出得咁密
成日好糾結抽節日限定poke fair

依家剩係抽rank fair

派到咁前應該都貢獻唔少

排

冇劍狗已經跌左落A

有1隻狗 s1緊

6000條線先36萬

20萬 17500

最後兩三日一定好多人爆石

每日最多爆十次100 點爆都冇得追

真 早爆早享受

今個更新還好

爆十次總共要幾石？

每日400石x7日=2800石

驚有人以為我話打rank

dena話更新後一週冠軍有1真金券+90券碎
不過要12月尾

每個星期都1真金券？

dena終於創造到肝過超夢嘅活動

然後10張金券合一個幣

冇劍狗打法

一定冇可能鎖到6000
除非佢課足咁多日體

有無人知12月派果1萬石幾時開始派？

頭6000肯定要爆石

派咗3000喇

好似每日續少續少咁派就算

我驚分分鐘又有一堆新ac搞串個party

咁幾時會開始？

定已經開始佐我都唔知

係，但唔係過一次就有，另外有個累計pt
可能又要肝
不過如果冠軍keep住0體，我覺得肝都ok

開始咗啦
小優30號咪送咗3000石俾你

無限體

果3000石唔係Twitter轉發派既3000石咩點解會撈埋10000石一齊派

Twitter 轉發既都未送

咁呢個又幾時會送

16號送

講真上年12月第一次超夢夢肝好多
要multiplayer+嗰時multiplayer仲係慢速要逐個出招+對面出大招會全體debuff
一場幾分鐘 隊友蠢就收檔
一場幾十券 然後後面又千幾券先換1張強化券

梗係完rank先派營運懶姐但唔傻

當佢全部5/5，個multiplier都係得2.25
邊夠有劍狗嘅人鬥
同埋佢個打法巨金同鋼蛇都要拍3 巨金仲要ex埋
其實都唔易達成

痴線

韓狗進場未

為左果200粒

原來有限每日10次爆體
唔講都唔知

頭6000唔係6000石咩 點解你地會話賺得200粒石

想問個rank係唔係全世界同時間結算？
驚到時兩點完之後比人追左上去

好似係6000同12000名獎勵差3000石
3000石減返2800石得返200石

我用緊1st sync move個方法刷
得10%機會refresh到4技
而且唔夠萬2要sl

最想要係嗰粒糖
拎倒幾多粒石就隨緣啦

想要個章

話口未完就畀冰鬼護freeze咗又要sl

最後一日新ac全面進場就好笑

梗係一齊完 又唔係有幾個server

又見到個廿幾pr嘅排千8

其實隻game都幾多人玩

大把白皮豬

可以留石3週年

如果鋼蛇都冇呢
同埋佢好似冇萬2傷？拎唔足個傷害分

你估香港同其他地區好好？

乖乖地做食物鏈低層啦
利申低層中嘅低層

無劍狗就咪學人追啦

冇劍狗追12000好過

尋日300石抽到隻諗緊追唔追好追就要課金先有石買體

一堆拍5劍狗

嘩 而加6000名果位差唔多40萬分，點追呀，睇黎真係要每日爆石wo

我諗個個都係為粒糖石頭轉頭就變左空氣

其實orb唔駛體係永久定rank活動期間

本身想要4星章，但屌你頭萬2算有粒5星糖Lam下算了

rank活動期間

dena: 開多D ranking 活動 等你班友爆石打

唔講活動 隻狗其實抽唔抽得過？

lv6 唔好輸俾denashit呀
加油

巨金怪係咪寶3先有用
好耐之前抽落寶1，打活動唔夠力好慢

得罪講句拍一都幾廢拍二先用得

最後個到大吾4技㩒慢左，應該可以Lam多幾分時間分
如果大鋼蛇D技refresh左就再開 冇就陀螺球
劍狗拍1 大吾拍3 大鋼蛇拍5

拍1個盤有同冇真係冇咩分別
留石先抽好
三幻上次差花未拍3到

之前冇打期villa少咗1800石有嘅話就夠抽到保底

我都劍狗拍3
其實每日唔洗爆足都KEEP到1000-2000(我每日回6次體左右)
到最後有機會唔洗爆都穩因為一日最多回十次
後面D人冇可能一野爆上
如果我冇劍狗3 得1/0劍狗真係慳返盡拎12000算

Denashit第1 韓狗跌左落黎

拍5

拍2啫

如果拍3000石內上到頭6000應該都值，反正佢頭6000同頭1200獎勵差3000石 但我想問係咪回完體之後回下次會用多D石

每40石回100體 每日最多10次

屌 棄活動算

lv6係咪已經收咗皮定收咗錢

建議想上6000又有劍狗（特別係拍1）既巴絲，今日打後開始要每日爆400石回體打，當你今日去到星期日用左2000石回體，頭6000同頭12000獎勵差3000石，你都淨賺1000石，仲有個4星章

貼多一次 影片支援 各位努力
如果大鋼蛇D技refresh左就再開 冇就陀螺球/鐵尾(我想降防 可以穩12k傷)
劍狗拍1 大吾拍3 大鋼蛇拍5

remove咗？

再錄多左次，#333

鳩估6000條線會係1500000pts

我覺得拍一可以慳返
寧願餵糖上
唔係嘅打一場加少少分
然後望住冇晒體個排名一路跌
會好絕望

搏下睇下得唔得

屌那星排6000都要四十幾萬

一開始就冇希望
好過打到最後先希望落空

ex完大鋼蛇打40體關穩定4000分要瘋狂同人爭s級18000內

唔得咪由佢 反正2000石都係中3 4星券

利申：我就放棄咗n先用免費石買體
勸有心抽n嘅寧願留石好過

用石回體真係好on9
死都唔會做

如果用2800上到頭6000仲賺返200石喎
仲多個狗牌

真希望守到死線

金厲害蜜柑邊度鄉下

睇今日個走勢其實差唔多, 我估1.3m±50k

希望D白皮豬碌柒最後一日先打 先發現每日淨係可以回10次體

coin體=no life
玩曬daily體is ok
唔應該有coin體呢個功能

真....不過今次唔參與了
唔值得

去到最後一兩日
一定5千至8千嗰堆爆晒體

爆極都係每日10次
有數得計

仲有$58 200體

有On9仔課咁就冇得計啦

呢個pack要課嘅都星期一前課左啦
臨尾幾日先黎課咁on9

冇得估6000係幾多 啲人玩野開低lv帳
推到200萬都得

我都係打一次拍組
但打40體會由佢打唔足個dmg分係會450/500 bonus 先追滿分 場場打足我應該好快頹

bgd初音個d鳩屎音game無限制課體打排名圍埋條數仲濕鳩

其實開低lv都唔係真係你諗咁著數，首先你開低lv號意味住你無巨金怪同大鋼蛇，啫係除左抽劍狗仲有機會要抽埋果兩隻。錢都唔係問題，最大問題係你要用時間肝，你一升lv佢就回體，除非有方法自動刷

件泡菜又去返第一啦

開低PR帳都要抽到寵同回體
邊有咁多痴線佬

其實我唔介意好似今次咁爆體打
始終隻糞驚太少活躍玩家，實際捨得爆體又少
至少上到S執得返3200或200、最緊要有糖

個活動主要都係柒在加乘個差距
另外希望開疏啲，同埋N唔好又係排名（雖然99%係）

上返第一

條友又拋廿萬分 點追

我覺得唔計個柒頭加乘，個活動本身幾有隻驚初初肝活動個種feel起碼有野打下
每次一星期我覺得都差唔多
加乘平衡啲我唔介意個個月打

Dena shit個位手足開始頂唔緊

激到個第二名噴血

巴打抽唔到都覺得ok？
我如果抽唔到應該會嬲到日日屌
如果係N抽唔到 應該會課到有

除非新pickup同舊角5星一樣加乘
如果唔係都係開疏啲好啲，唔想成日都要抽嘢
但如果幾舊屎要我揀
排名一定係好過map或者無味劇情關嘅

不要再說了 12001-18000爭崩頭長期徘徊在s同a之間同其他冇狗玩家爭
但如果平衡返抽角加乘，爭排名本身係刺激

留個紀錄畀有狗/無狗又1516追唔追排名嘅巴打參考
PR68 rank前無儲體 爆咗兩日石 依家排2xxx
拍1劍狗 無EX CS2
拍2巨金
拍1鋼蛇
full lv 、lv2鋼裝、lv4鋼屬、盤求其點
500
500
250
time around 90
2.3倍
穩定每場53xx

基本上有狗就入硬12000 想入6000付出下石頭就ok 未必需要每日爆石 睇情況keep到唔跌出去就ok
當然如果未爆過石就要衡量下差距幾多 正常今日開始爆石都仲追到上去
而無狗嘅巴打 要keep12000比較難 可能要用石頭先換到粒糖 同埋比較辛苦

基本上
S1 for有狗+回體
S2 for有狗+自回/無狗+回體
S3 for輕鬆玩

個人覺得畀少少石換粒糖係值得嘅 而果200石同個爛鬼獎牌就睇個人啦 追又得唔追又得 唔好中DENA圈套 重有千祈唔好為咗多少少體而去課$58 好傻豬

ps戰鬥分數方面 過萬2dam滿分 全員綠血又滿分 唔死又滿分 呢幾樣應該無咩大問題 唯獨係時間分數 小技巧係cut對面技 用最少技能得到最大化收益 而高手仲會用到鋼蛇4技miss招去偷時間 不過大家唔使學

但超夢夢嗰期係肯肝/autoclick 人人都可以拎晒啲獎勵
而家俾個垃圾體力制同抽角加乘限住晒
仲要同其他玩家鬥 都未必拎得晒啲獎勵

巨金大大力

巴打你隻巨金拍5定係你呢個數字係第二次開拍技先有？

拍3 mega左打第二下先刷到傷害分

呢個打法時間分可以拎倒幾多？

好似76-80
最後埋單608x一場
蛇3
巨金3
狗1

其實平衡返加乘
同S12000-18000有埋黃糖（話哂都係S）
我就唔會屌了，可能會讚添
不過dena永遠都係向最錯方面做
相信下次都係改做3.8x當改咗

我到依家都仲係寧願無限掛機刷晶
寧願任打 打50次齊料
都唔想一日3次(skip)分10日打
不過隻驚都無可能返轉頭變返無體力了

我都係巨金3 狗1
但蛇得1 所以用劍鬼5好過

掛機最好啦 擺喺度唔洗理 等一段時間後就可以收成
同埋以前擺明連營運都係默許autoclick
係有班契弟唔gur成日投訴
咪俾左個藉口營運整個濕9體力制出黎囉

但我用過skip返唔到轉頭
佢取消體力都得 但要留返skip 卷

點解你地個個都抽到狗

又要出skip券, 又要迫你不停重覆打rank關
自打嘴巴屆冠軍dena

3萬3nonpaid石先中

巴打係本身有愛定為打排名

都唔係
覺得抵抽姐
有headstart又有減sync想試下配花+rotom玩

打到入撚咗100
聽日開始唔爆石，出咗1000先再爆返

做壞規矩入到1000使乜仲用石

今日好似跌得慢咗
依家仲有3000尾

拍2劍狗加爆2日石回體先入到1500內 正常？ 定係時間分要再快D?
利申7000分一場

拍1狗，後悔前兩日冇食石打 而家排5xxx了

劍狗食咗糖，一開波淆淆哋想穩入S回返粒糖
所以頭兩日食哂400石
之後唔撚回住了，原來根本無撚人打

無認真留意過排名分
但1500名我又覺得唔驚啦

依家開3倍速打都係1分鐘左右一場
如果得閒 可以每日1點先睇情況爆石
就算打400石都仲打得切

我早幾日就係中呢個bug

估計要1000000鬆少少先可以穩6000 希望我估錯

依家第3晚都530k+, 第6晚最少1m
之後過多一日半先截, 1.3m左右啦

岩岩回左幾次體 上到1900名 夠唔夠穩陣6000內？

keep住每日打就夠
要coin體

想知lv6條友最尾刷到幾多分

無大剛蛇可以點打 防禦分好低 成日打死左一隻

巴打係咪拍3劍狗
你個multiplier咁高唔洗日日回滿體打啦
睇住個數就住打就算啦
唔好幫營運chur高個分

用劍鬼

真denashit會唔會係巴打

個4星章全服得6000人有
仲唔知會唔會re-run

每日120石回體 希望唔洗花更多 想留石抽N

拍3sex

見佢有用簡體字, 唔會係啦

係喎 原來隻驚冇簡體中文所以條友要用繁體

冇課過金抽
拍一靠餵糖上
而家啲課金鑽淨係會日抽新季節寵

餵糖又太浪費
拍1都拎到頭6000

我想問鋼裝備其實係邊打

轉co-op模式，之後㩒training area，不過要用好多體升裝

大家成日笑柒港區課金額高
係咪其實因為鄰國人揀撚哂港區

配花速度慢咪更加唔夠能量用

就算係呢度 rank出之前就話dena食相難睇 唔好課金同抽少啲蒼響 出嗰日咪又係抽爆同爆石回體去打 我睇唔出有咩大分別

一直都唔敢講

打多人模式嘅鳴依

係2lv定係得1？

2lv先可以升到盡

抽都冇問題
唔比錢佢賺就得啦

抽咗30抽 冇課
不過有爆體
依家排6百幾
希望唔洗再點爆

抽角就無乜問題，問題係見到課金抽新角個下，唔知講咩好

拍1巨金真係好撚廢

呢到唔係得一位巴打課左咩

究竟今年聖誕會唔會送色違雪拉比

唔講都唔記得

應該出咗沙奈朵先

無大鋼蛇 用劍鬼洗隻岩屬抗性潛能會好易打

想問本身5/5裂空座
換埋嗰幾個拍會唔會有5星券

換拍只會得3星 佢講明intended
你要用佢d專用卷先有2張5星券

暫時S 6000 cutoff 600k
咁應該同巴打們之前預測差唔多
最終cut off 1.3-1.5m

我唔用石回體,個排名勁低,完全唔夠新手升級回體咁高分

巨金拍1廢咩要幾先勁

好多時比佢打亂晒我d節奏 成日打到對面殘血 已經用左鋼蛇幫一幫

暫時壓線59XX 名
爆左一日回體

2

突然有新蛋

未中過

課金買邊pack先最抵 9800石射三野就無左 貴撚到

唔好買 唔值

用無償石算
課金唔值

唔好課

DKLM成日打死完隻怪卡住左唔識換怪
晒撚晒D時間係咪低能

排名上到1000幾之後成晚淨係跌幾百名

射左free石 屌 又中閃電之鬼

咩嚟

始終傷害分都係拎唔足500
有無巴打可以幫手睇下邊個位仲可以chur高個傷
巨金拍2(1/20) 潛係PF3 (刷唔到CS2 但CS2對拍技有無效?)
不過都係純粹for fun 無劍狗唔諗住追rank

又加怪阻撚住我孵strike袋媽

個盤係咩
我拍3點哂加拍傷 lv2鋼裝 cs2
都唔係次次過12000傷要睇運
不過我冇點力量refresh得+4攻

抽唔到劍狗 成個活動好悶

DeNAshit FTW

終於打到100萬分

PD3對拍招無效
CS2對拍招有效

盤都係跟呢個

得拍2 兩格增拍傷都鎖咗

denashit係咪變左做unknown

係 被改名

垃圾營運連少少聲音都容納唔到

free石抽到劍狗200/400 都未中
差幾多下/石先到補底 課少少日抽追擊

差一半囉
67抽

要加盡輸出，反正排名你都係用2次4技，試下唔點回4技同拍技回血，點哂d 加攻擊，再洗CS2

dena小氣又小家是常識吧

依加先知好彩之前見pd3唔過12000分先轉左cs2

我都諗梗轉唔轉
洗咗PF3

手法好肉酸

你差2萬石wor都幾多

有無咁癲呀

So far咁耐中得一張5星

你要開左四技先開sync move，咁樣sync move就穩定爆

見都冇見過

2020係個不祥既數字

2020-8=2012

我個denashit仲係denashit
即係dena針對人改

應該遲d會係Twitter/fb/game入面宣布名次 廢事倒自己米姐

到時
第二名: unknown

一定俾人燒又攞嚟柒

日抽劍狗變拍2

denashit嘅pr成90, 蝕升rank體實保唔住第2

平時冇食體又冇乜浪費體 依家先得69
呢隻game勤力玩都變缺點

排6k已經去到77萬分
應該開始有人課體
130萬真係好保守
我估最尾去到160萬

今日個升幅癲咗好多, 的確唔似1.3m可以收官
啲人喺6000~12000都爆石, 傻撚晒

要keep住回體先留到12000

已經諗住每日燒石爆體 係好不智衰在特登抽左隻劍狗番黎無理由唔拎埋個牌

平均一日20萬分
唔計升pr rank回體
一日440體加埋3場x3分
最多都係20場嘅分
唔係買體邊有可能打到差唔多成萬分一場
利申今日唔買體即刻由1300跌到2400

Cafe 同 GO都有活動出shiny Celebi
DeNA 識做未

d人依家先黎爆體
已經日日爆足

事前垃圾活動

事後爆體抽爆

汪

我唔想再玩呢種活動呀

黎緊一定全部都係

開左果頭回體，返唔到轉頭，每日要打多25 場有時升左pr 又要打多3/4場，好撚累

AUTO三倍速都嫌佢唔夠快

玩到返工咁

最後一兩日先見真章到時隻狗寶幾就係關鍵

呢種競爭模式好邪惡只要後面有人爆體，其他人就要爆體，一層一層推上去，最後全世界都要爆體，除非放棄活動

dena 等睇你班友爆石肝 又撈唔少

特別係當發現自己跌出個rank果時又要迫住爆石

每日限買10次體，應該唔會差好多分呱

最後兩日計過條數爆石都追唔切嘅話 可能啲人會課落去拍5EX埋去追個分
DENA fatfat了

果時掛足14日機
最後都係差2張券 冇酷豹/岩狗勝率太低

我就唔信有咁多傻仔唔識計數仲蝕返俾Dena

2點起碼都85萬 睇黎6000條線150萬都算保守

雖然果時又肝又多豬隊友 但已經係最好玩嘅時光 MVP雪花

垃圾DENA唔識搞好個co-op寧願摺埋佢 根本有co-op係好大潛力 好玩好多 之後出果啲模式加個合作玩法已經成隻game唔同哂 成個IP畀佢玩爛咗

排名榜個Unknown係咪姐係Dena shit個手足？俾人遮咗名？

強制改名

計咗吓 完之前自然回體都穩入6000
夾埋只係爆咗1200石，都係無償石
輕鬆

我依家125萬分 自然回體貌似頂唔到

dllm

你呢個分位其實抵爆嘅
除非你憎dena憎到爆完有幾千石回水都唔想爆

1粒石都唔會爆有3/5狗都唔會爆
大家搞到dena光明正大再搞rank咪盞害自己

睇下你拍幾囉

寶一劍狗，每日爆齊石都未必上到6000了

應該ok既
利申 拍1 now 1900(仲有20分鐘完今日

我嘅目標係每日兩點Keep住係3000位左右
今日食咗3次石就得

大家打rank之餘 記得仲有個weekly 冠軍戰

莊園今日完

10日之後又有

而家同第6000差20萬分
諗住聽日15萬
後日10萬咁跌

見到人地30抽拍3，真係有d灰
自己課完一pack，抽到補底先得拍3
算好啦好過無

我都係
但係一場都只係得5200分 爆足可能都入唔到
最衰到而家只係回左10次體
如果第一日有回就應該入到
而家放棄 keep 12000算

但排名戰幾好玩
令到我有返玩呢隻驚既動力

之前係ON->清體->OFF->等14:00
而加有返少少動力開GAME玩

咁都叫好玩 平時你玩開乜咁苦悶

除左Pokemon Master無再玩其他驚了

冇爆過x2
Ranking wfc

營運又贏 係精神既

我係高過6000

因為今次係第一次試水姐
第一次rank加分角係劍狗, event以外都有用
第一次rank前萬2都有5星糖大獎
第一次rank 7日就完

但之後就唔係呢支歌仔
出隻nate stat嘅廢角一次性4倍加成
前6000先有大獎, 好多我呢種今次放水嘅玩家都焗住一齊爭
開兩個星期回收double石仲要等你地賺唔到名次差嘅石
然後越後期越收窄s1人數

依家有新鮮感可能會覺得好玩嘅, 但對玩家長遠講一定唔係好事

由第一日已經爆足十次 反正爆幾多次都係40石點解唔早爆

無時間玩同唔識玩
開頭只係4xxx分
我頭2日係一日打200體添咋 keep住900幾體

睇情況如果唔鍾意隻角應該唔會突別抽
例如月尾隻N我都無乜興趣
但我抽完先發覺隻劍狗其實幾勁

隻狗ex左

Day1唔知要爆體打過左2,3日先知大家咁chur，追極都追唔到頭6000

你個multiplier 同每場分數係幾多先

Multiplier 2.7 (狗1 巨金3 鋼蛇5)
每場大概6100-6400

高我咁多都打唔入
利申 每場6000 now 2000

巴打係咪一開始已經回體打先？您每場6000都差唔多姐

又唔想為左個multiplier去抽狗，要留石抽N

狗1 巨金3蛇3
每日打足全體

短短幾版又見到有人課落去隻劍狗度
諗唔到點輸
就算全世界變晒unknown 啲人都係含淚課

champion update
elite mode追加

屌唔見左銀包 連rank都唔想打 極灰

冇計
正版Pokemon 手機game真係唔多
最似樣得呢隻同Pokemon Go

巴打邊度唔見

pkm go 得返呀伯呀婆玩

的士一時大頭蝦check漏左銀包唔係身就落左車 好彩有收據call左上的士台同馬路的事個邊 不過唔抱希望啦唉

拍3石盤點咩嫁？拍3同1差得多唔多

巴哈見到
unknown 收到dena客服回覆

貼吧原來支那狗

我覺得拍3打得痛啲
同埋可以快啲回到拍組技
而加暫時8,800左右一場
穩佔6,000席位

課金追劍狗仲話呢種rank mode好玩
2021都黎 仲用得真錢課俾隻垃圾game個下已經On9

真

笑死
如果佢仲繼續做課長真係超級大傻仔
比錢買難受
比我即刻申請退款
第一次見咁倒自己米既公司

一定，愈高拍組，技能傷害愈高，所以要玩極限傷害一定要拍5噴火龍第一次出果時我已經知道一定要拍5

玩還玩 課還課

頂 岩岩先知原來活動期打晶免體

仲要計100經

停帳號

巴打唔講我都唔知

來源：

完全唔知

賠1000石

Dena：我地知道有bug 但唔撚會fix
而家教埋你地點avoid 仲派1000石俾你 仲唔快啲奶？

派嚟刺激分數?

俾3抽你博劍狗/爆體

個翻譯咩事
angel方加?

咁好似棄game徹底啲，唔係既話總有機會要含淚課今次我就話好彩免費抽到劍狗，下次我唔好彩抽唔到加成角，咁只能夠放棄拎糖既機會了

痴撚線公司

巴打玩得咁唔開心不如棄驚算啦
免費既野最費，唔想課金焗住俾課長屌打

利申：個個月都交足月費既傻仔

巴打量力而為

其實點解唔可以揀無課玩
抽少啲鳩野 真係夠用

最緊要唔好為啖氣抽到拍5課金dena實有托

無課都可以玩，不過石呢加嘢無話夠唔夠用，抽嘢呢啲真係講運氣，抽唔到又唔想放棄獎勵/想打得輕鬆啲咪課，堅持唔課金咪唔好課

根本得果一兩隻需要拍3
D人咪一樣隻隻課爆 掛住pkm個名就夠

慾望太多咁多多石都唔夠嘅
我G持繼續課架 最好課到拍5 咁就可以肝少啲

不過覺得由超夢夢嗰期feel到有heart做 雖然可能係俾佢呃到
到而家體力制 cut獎勵 閪活動 狂出限
然後出到咁嘅款 俾人改埋名都仲覺得值得課嘅話
咁加油啦課長們

利申 排緊1700 非葡萄 純粹想講吓個反差

其實大家都係冷嘲熱諷
典型香港人嘴賤
日日笑人課金課到香港排世界頭幾
有追開po都知根本無乜人課 頂盡三四個
抽嘅都係留石嘅大多數
一週年後無亂燒石到依家 有三四十抽好閒

我食糖上3/5，爆無償石都入過100名幾次
直頭懷疑呢個世界有幾多人玩緊

當然啦，dena間嘢得2個人
他朝有一日得返poce一個玩，都仲營運到嘅

我都係一週年之後無抽過，經歷完一週年慘劇之後，覺得自己今次抽左30抽出到一隻劍狗已經好好彩，呢加一日回3次體叫做keep到12000內，但我呢加得返10抽，下個月再出呢啲活動應該真係無得玩

放心 唔洗擔心我排名
呢d打分mode好多game都有
不過抽多幾隻有加成屈人機呢隻真係第1隻
食相咁差仲課落去追個下柒仲要講緊隻game出完老噴之後已經無出過新野食左老本半年

三叔

做個精明消費者

得罪講句唔係pkm
呢隻game一出之後半年個大空窗期 已經收左皮

應該出嗰陣玩兩日就棄咗

咁昆得水 真係一個月一次走唔甩
N九成九係rank

等睇又真香

咁岩第一次入到1000紀錄下
雖然一陣都會出番去

岩柱LA獎品
Tech Move Candy Coin x1
5★ Scout Ticket x1 - Total (2)
Gems x300 [190]
🥉 Regirock’s Challenger
🥈 Regirock’s Foe
🥇 Regirock’s Bane
🏆 Toppler of the Megalith

求其啦，隨便過一過咪算

冇金券？

幾時開？

星期一

唔知係咪用老噴幾分鐘玩完

幾時先派返賠償個1000石

可能又係完event派

呢隻異色幾cute

一定係啦

有5星糖咁好?

原來唔使蒼響都可以夠350000分攞哂啲獎勵

正常啦

大吾1蜜柑1劍5 無食石回體都過咗350000了

夠氣咩

迫爆畫面

Coin黎 ching

呢局個speed分 強迫症好舒服

聽日可唔可以唔爆石呢

後日一點再決定 十次體一個鐘應該打得哂

6000名都突破一百萬分

event開始前一日有儲少少, 400體先開始event
之後一路無俾佢滿體, 今朝到36萬了

我估呢個分應該係星期一兩點top6000內啦

依家6000名1200000 正路追唔到40萬啦

原來日本都會有人讀錯dena?
個社名都真係改得幾差

明知佢讀DNA但心裡面叫佢癲拿

吓我一直都以為係癲拿
乜原來係3個音架

癲拿前身mobage（mo-ba-ge）
如果唔知佢係三節音嘅話
應該會叫佢做墓碑

我都改咗名 未俾人改名

聽日最後一日

早幾日肝得太勁而家冇嘢玩

真 甩咗幾十萬唔使再肝

甩咗15萬
自然體應該夠做

睇左過百次劍狗sync move
先發現佢背脊果兩塊野會縮埋 之後把劍先變大

唔明點解要咁 想知動畫出到有佢未？

早幾集有

唔同形態
盾狗都有開盾同唔開盾形態

幾時出埋盾狗

下次ranking

肯定會出，放心

保唔保得住粒糖？

好汶水啵尤其最後果日 我諗個個都會爆400石體

我都會爆體
希望保得住12000名內
下次rank要手動肝就唔追了打7日已經好痛苦

一定係手動希望佢加乘平衡啲算啦
不過可能會打得仲激

估唔到呢隻垃圾驚都有成兩萬活躍玩家
營運應該長做長有

下次一定仲激啦
啲人會吸收經驗

20000其實好少
而且我估重課嘅可能只係頭500個

唔知最後一日條線會升得幾癲
希望自己唔使最後先迫住破功爆石

我覺得起碼頭6,000都係有課開金

我估仲少
已經兩三日無打都仲未出300名
前排根本無撚人打，個個入咗3000左右就坐定粒六

真 打到200萬基本可以瞓到聽朝等拎狗牌

頭兩日爆定石少不免
等睇dena又搏屌 改到啲報酬蝕返轉頭

無玩過頭1000完全無競爭嘅排名
不過今次符碌抽到+食糖先咁撚爽

都反映頭500-1000都未必全部有3/5
真係好撚少人玩

每日回得10次已經少咗好多競爭

計過如果最後一日唔買體
都要畀人追24萬分先會跌出6000
應該可以life

我而家大約排1800
之前斷斷續續有少量課過 但只會用黎日抽
今次隻狗都係得拍1 搭隻拍3大吾 拍5劍鬼
有食石補體 但冇爆足晒限額
希望淨底嘅時間可以唔洗食 繼續留喺頭6000

開ser到而家冇課過
排緊2900

勁
F2P 35萬都唔到

啱啱臨2點，排名60XX

巴打加油

last day第一場boost, 萬一名
究竟可唔可以唔用石頂到尾呢

想保12000可以收手？

睇埋聽日12點個排名先決定

食咗3日石 依排3600 唔知聽朝洗唔洗食埋個10次呢

Ching拍3劍狗 入唔到S6000好似有d蝕底啵

應該可以停手掛
拍2劍狗

無咩蝕唔蝕, 就係唔想用石回體助長行乞

用日任送d石 咁諗你會用得開心d

拍3點都入咗6000千先算 反正免費石

新手回鍋 要重新玩過 之前無連老任

巴打勸你回頭是岸 買隻劍盾玩樂趣多好多

skip普通關清體算穩贏

日日400石，今日未開始爆石都仲係5000.
最後一日都係要爆

hea玩入到S算
而家79萬分
排150XX名
應該唔會跌番落A?

日日手動玩400石

想死，收工8點半，晚晚要搞到12 點幾

報下分
今日打完1場普通既咁岩6007名
連續3場bonus 75800分左右
總分1545271 之後4753名
各位要追既加油

回哂十次要用一個鐘打

差唔多2000000分收工 爆哂體希望捱到唔好臨尾比班白皮豬反cup

拍1劍狗+拍3巨金+拍5鐘
每日除咗獎勵嗰3場 都係打30體關
拎足分又唔洗點re 舒服過打40

2百萬邊有可能冇6000
反cup意思係咩

利申 165萬唔諗住課體住
聽朝再決定

165萬一樣唔課體住
聽朝先爆

可唔可以cap一次30體關結算分圖出嚟?

排第一條泡菜5百萬分

如果打40體 要拎滿傷害分又麻煩 又慢
30體除返開啲體力其實差唔多比例
當然拍5劍狗嘅話可能40好啲 夠大力

我打40體關speed分一般有100左右, 加埋底分大約2350
30體關未計speed分有1462, 除返ratio姐係我要多過300 speed分先抵, 應該就無可能做到
差啲以為自己做咗7日傻仔

40體 劍狗秒唔到右邊第二隻
回少次氣就會卡

我搭鋼蛇劍鬼, 秒唔到反而會打快咗
下一隻補刀前用4技, 咁個順序上睇劍狗就慳到1round

鋼蛇得拍1上唔到大檯

係唔知會唔會班白皮豬儲多左一日體 再爆多最後一日10次回體咁推高哂個分不過諗諗下應該唔會 每日唔用盡D體好難爬6000個位

聽日feel到無時間打 都係趁今日得閑射哂佢先

儲體唔打有咩好處

所以就話應該唔會我放心訓係2000000分個位就完活動

啱啱開左兩條體 法國好似有d on9

師兄幾分咩位先?3000內既肝多少少無壞求穩名次 再唔係當刷下屬性等級道具會好過d

175 依家2700

打埋個條體啦 聽朝先睇下洗唔洗再爆會好d

仲有8條聽日爆

仲有9條體冇劍狗 拍2巨金拍4大鋼蛇
好似好危糖呀 石呀

上呀

一場4200-4300分
計過打曬都係得9萬分

無計 一隻劍狗都無真係差d 聽日睇定d先爆?

跟據巴哈stat cutoff會喺1.16m, 如果計過差太遠都係留石止蝕好啲
我自己計完都差十幾k, 應該要用最少40石唉最後都係要自打嘴巴

希望啲人已經打得7788，如果係嘅都仲有機會

我覺得要180萬

唔會半日多20幾萬掛

而家180 25XX 穩？ 想慳返400石

我170
4382名 姐係中間10萬分有千幾條友
不過應該穩啦

早幾日仲有人話拍1劍狗慳返D石，而家穩攞狗牌了

聽日12點左右check準d 費事爆少左條體差個萬幾飲恨

係喎班白皮豬仲未醒

至少170萬唔得先

穩萬2

每5分鐘升2000分
依家高第6000名120000分 應該穩

追rank真係冇得輸 重要pkm
Dena

留名睇個排名有delay唔準

本身諗住180收工 都係打上200好似穩啲

等到1點先再決定

琴日3600 過完一晚跌到6千幾

萬二都有揮手區 自然回體5千分場

萬二都冇

11322名已用曬體

真係有啲咁嘅傻豬
唔怪得咁輕鬆

好撚正

社會主義既鐵拳

sad but funny

話我護主都好
限回體真心係好事
如果唔係 一定爆6000石都入唔到頭6000

真 個個都會最後鬥coin
咁樣好冇life

望住自己排名好似股市咁跌每分鐘都跌緊咁
睇黎5星糖無望了

講到盲撐every bad decision made
差唔多半年前嘅體力制，有個改過版嘅回體上限
原來一直唔知，燒到埋身先嬲嬲
咁之前撐緊啲乜？

真係mon排名仲緊張過股市

200無壞 心理安全D

說好的life
無限回體仲邊到有life

6000都171萬

有冇人反問返佢點解要肝唔要life

差60000分先到200 有2日無爆體同拍2得劍狗算係咁 收工

放心 過埋今次rank營運應該醒
會取消/放寬上限

已經預見無上限可以棄rank留比6000個大課長玩 終於可以變番佛系驚

屌白皮豬真係好撚柒，估撚中晒 好彩第3日就開始爆石

雖然成日屌dena
但呢個限回體真係德政
見到白皮咁嬲 肝呢個禮拜即刻覺得係值得嘅

而家6000個分同尋日2pm 6000個分已經相差30萬
之前每日加幅都係2x萬

體就一定夠
但刷refresh刷到人都燥

之前嗰個好似已被del po
唔知佢點諗呢
然後又有同一種po了
唔知版主del得幾多

1.21M
頭12000穩？

仲有冇得回體？

冇曬喇而家跌到11648名應該會跌出去
一陣仲可以打多場20體囉

又send咗20封信屌dena

班白皮豬發力又要曬時間食體打多幾rd屌

發完就發現原來每日回得10次 好life

而家151萬分，未回體
但第6000名已經172萬分

就算我打多廿萬分都追唔到

如果因為10次回體 導致個班話隻game好有life既白皮豬入唔到佢地要既tier就好笑

mo la mo la

果班通常都係0課登入

1.9m分 穩了穩了
白皮豬：好嬲好嬲

1.75m
我仲有7次體回
慢慢撚你班白皮豬

我180唔想回體
應該頂到

same 唔回了

隻驚啲維穩鬼佬玩咁耐都唔知每日得10次回體？

177 應該穩掛
唔想再回體

真係抵撚死 尤其嗰班又要護航又唔知每日有限回體嘅撚屌

2點應該去到175-177係咪所有地區都係跟我地同一時間2點完?

大家都壓線

係 鬼佬時間12點

而家條線去到173
班人應該唔會一個鐘內追倒4萬分啦
要追6000嗰啲應該都差唔多用晒啲體

等睇班白皮豬啱啱好6千外
然後屌鳩7日前2點起步就asian時區

177
仲有2次回體未爆
好刺激

咁即刻唔驚會班白皮豬會反超坐等收牌

留返45體等13:55打3場進化石先

第一兩日自己唔爆體又怪得邊個

我留返2點後打晶
今日應該變返要用體

Same

用日任咪得

我覺得reddit都唔少亞洲人嘅
唔一定係白人嘅 仲有黑鬼 印度 拉丁美

178
仲有6次

又要去番每日10分鐘完game既日子

咁耐架咩

應該ok

今日好似出日神
應該要用體
不過上次20/20左今次應該可以換兩張金券

我176仲有6次
不過feel到要爆多2次先穩

輕鬆啦

180萬分仲有痴線佬而家係咁追分係咁打

1:18pm

S 6000-1.74m
S 12000-1.16m

如果最後結算可以係5500-5999就好
不過而家4500應該冇乜可能

1.768
好緊張

1:42pm

S 6000 - 1.752m
S 12000 - 1.173m

6000 去到1.75m了

唔放心回咗一次體上180
應該穩了

寶1爆晒石，守唔住6000

打多一兩鋪穩陣啲wor

13分鐘頂九百名

1.83m 頂唔頂到s6000

點會唔得

$58

s5698好驚

最後5mins

S 6000 - 1.757m
S 12000 - 1.118m

渡日如年

完咗可以今日開始儲體For下次
輕鬆 多謝大家

仲有冇多啲白皮屌鬼po
好想笑下

最後2mins

S 6000 - 1.759m
S 12000 - 1.182m

準備明姨拍3可以玩入場冰雹

event 前
event 後

活動已完

做咩唔打埋下面兩關拎通關石

有幾多石 冇留意過

最後10秒既截圖

希望dena改無限回體 再加多幾個tier
top1 2 3 5 100 1000咁樣焗班課長俾多d錢追

屌佢老味 做乜唔係即刻公佈同派獎

最後睇有173XX名
應該唔會計完之後變番A掛

淆底用多40石, 似乎係打多咗
最後條萬2線仲升得快過6千

好似10號派

6000免費石+100石日抽
兩粒糖升拍3
回25次體=1000石

結論：用1000免費石+100課金石+1粒糖
換咗隻拍3劍狗同其他獎

cap唔切個排名 cap個分丁丁佢算
應該1800左右

好古惑
美國大選咁

已確認正式出N日期同下次prestige event係24號前
屌你老味dena

下 一個月出2次咁撚癲

你地同白皮猪一樣又要罵又要玩。
俾d骨氣來睇下

我都無留意到，唔知有無打完拎石

俾粒糖俾隻杯個個爭住爆石啦
屌乜鬼

大家咁努力營運唔出點對得住

新手剛玩 想問下抽咩最化算

reddit都屌得好勁
我諗dena冇咁癲

就算會都應該會好似巨金怪咁出多次限定pool做2nd tier嘅加乘角
先至再開第二次
（利申拍4噴火龍

唔好入坑住
等下次rank先down game

意思應該係24號前登入拎獎勵？我記得佢話過10號開始派wor

應該就10號派
24號前拎
2星期期限

前面仲有忠實課金玩家屌返轉頭
抵你地一個月打兩次ranking
利申已del

蜥蜴王個盤咁難點嘅唔玩晴天逼住點下面 但又要有寵buff佢速同要害

唔記得左佢自己有加要害 冇野

自膠

原來後面會轉弱鋼 用巨金應該仲輕鬆

諗緊玩晴天流好定速度傷害流好

屌佢老母 仲keep住劍狗banner

見到就眼怨

完咗event仲有邊個會抽

晴天要揾其他幫手 不如速度自己搞掂哂

終於有個唔啱老噴玩既LA
不過都仲係簡單

始終都係巨金勁啲

其實有少少期待新冠軍
唔知21定28呢

噴狐鵝今次冇得眠到完場

28出elite mode
之前datamine 出咗4星期既CS (11月30-12月28日）

屌仲ff緊出N之前有update會順便加埋

鵝狐金初見過
眠幾次會變無效
後面又有怯無效
但佢開足嗰陣已經收得皮

又可以訓到21號先醒

Bug左

今日算多嘢打，玩多過10分鐘了

巨金搭富迪打呢隻勁到傻

原來拍5ex個背景會有額外特效

隻綠色好核凸

睇嚟好多人開Ser個陣就餵咗佢上20/20

初見噴狐鵝打到兩條半血
之後劍狗尾刀

之前係咪話Twitter有3000石？ 幾時派？

中咗幅射

呢隻ex勁唔勁

其實入Game畫面點解唔轉用依張
整完出嚟又唔撚用

駛唔駛草系就由頭綠到腳

有老噴呢堆初出既3氣技寵全部t2

有老噴係隻隻都變哂t2 有邊隻好似佢咁靠自己就屈哂

老噴應該係自己一個tier

呢隻係我首抽
出烈咬前淨係得呢隻5星
而且以前送啲金券有限時用
咪餵晒俾佢

老噴t0
烈咬陸鯊有沙堡我都覺得係半隻t0
之後好似已經無乜特別突出

木守宮都有t1啦
自己+6攻 +暴
係差無全體

無speed同埋潛能要食降特攻無效

陸鯊/巨金 各拍1
劍狗 拍0

追邊個池好 又夠3000石

如果新手一定抽遲下個RGB合池
其他其他都冇咩分別
邊隻合眼緣咪抽邊隻

N

巨金呢
以前覺得烈咬勁過巨金
但出ex後就逆轉了

巨金勁啲喎 烈咬一冇沙就玩完
沙堡成日都refresh失敗

我無20/20佢評論唔到
我覺得勁3樣 mega後4技有根性 大技回血 細技高機率畏縮
但輸出黎講唔夠老噴烈咬

始終覺得係烈咬暴力啲

我大巨金不嬲全能
有攻有暴有挺有回有畏
EX打埋全體
烈咬只係沙暴版老噴
無晒沙暴MP仲要帶住隻廢堡
利申 打手

帽事嘅

出咗咁多隻EX都無咩邊隻好睇
鋼蛇同巨金算係咁

數嚟數去巨金都係衰在慢 所以一般場搭水箭龜勁好用

烈咬仲要好豆腐 人地一下全體技拍技唔好彩都瞓底
巨金輕鬆好多 識自己回血又硬

利申鍾意烈咬多啲

我點左沙暴升特防
加埋龜好硬雖然咩寵加龜都硬

超夢有加特攻sup有t0.5

之前Ex 左噴，下一隻係咪最好ex 青綠龜？

結果arena又係劍狗拖鋼蛇 蜥蝪隊打唔到尾

除咗小強
EX咗加爆防都係一下sync move完

我天鵝木守宮花
打到尾wo

晴天加EX埋都可以嘅
Youtube有片
不過都無係出返鋼系算

同你一樣 不過係垃圾鱷依加都覺得自己on9

有冇片睇下 想睇晴天隊

今朝完全唔記得左要睇，啱啱先記得，入到去又無得睇感謝巴打

我頭先試晴天隊，打到後段一個rock slide crit就秒咗蜥蜴一陣再試吓

Green blue 木守都夠過不過我係用速度加傷

我都係速度大技盤
最後一條血差唔多一半 招大打149xx秒左

咁樣睇好似速度盤勁啲

我 花 蜥 龜 過

我覺得都係頹盤一個
試完就收返埋

呢隊都係僅僅夠過
我嗰隊隻月桂葉未進化，大技細力好多唔夠打到尾

當日第一隻爆20/20， 今時今日都未有盤

20/20果陣仲未有得進化添啊 CLS Dena

蜥蜴都出盤 下個月就到佢啦應該
再唔出又有一堆meme

肝完prestige+冇糖既打擊之後暫時都冇乜心機玩隻game

我覺得ex ss leaf好睇過未ex

FB好多賭徒賭輸左

咩page 想笑下

我自己係 不過都係睇自己鍾意邊隻
反正啲關咁廢冇分別

我覺得大部份大技有額外效果既support都好適合ex

頭先冠軍戰揀咗永久場地
夢豬勁撚到痴鳩線
硬到爆、buff完assist power大力過超夢夢
仲要得1/5 無超場回血/加速
不過平時唔re做唔到咁勁

發生咩事

技術型好似冇咩用？ 得奇異花值得6ex 做打手？

係 除非你當隻tech輸出用但x1.5比唔上strike/sup ex個效果

隻龜拍五，花拍三，草系打手好似蜥蝪王都夠用？

抽咗幾多石

唔記得了，龜拍5 應該係意外黎，抽拍3變拍5

新手想問下 蛋爆出黎果隻小火龍點先進化？

拎出嚟加入隊
升夠lv
menu入蛋精靈育成嗰頁撳一吓就進 嗰度有寫幾lv先進到

唔好意思 巴打我唔係好明

你升到40-45LV左右
拍檔組合>右情等級 禁隻寵就有

抽極都唔中巨金/陸鯊
兩隻都係拍1好廢 又無糖派 屌你dena

食體bug嗰一千石幾時派？定派咗

好憎d放埋一齊既池
而家巨金寶4 陸鯊寶1
唔敢再抽

好仆街 D石又貴

入game 5分鐘完 life

要有life

劍狗pool保底
3選1 諗緊保邊隻

如果N出黑龍，電場打rank有無用

我會要返劍 話哂限定

限定pool我都會揀返限定

新手 琴晚開始玩

想問係咪係咁打主線先會好啲

的確有機會, 都係唔抽住睇定啲

打日神活動+刷晶

除非last一抽上咗4/5, 否則都唔考慮

夢好似勁啲
不過另外兩隻都好勁咁

手機驚 都係打主線 儲石 等新pool限定pool開就抽
coming d pool應該幾啱新手抽 可以忍一忍先

依家拎石等RGB瞓身

過幾個月都會出返
依家似乎唔覺勁到要拍二

邊到領獎

頭6000有獎 但無話派

咪講咗10號派

唉屌 差5千分就有s2差百幾名咋

睇返樓主record 同最後結果
最後廿分鐘 高多1萬分

大鋼蛇，巨金怪，奇異花 3隻過到岩柱 V.H. 今次係咁多次入面最有挑戰性

屌你Dena好撚閪，以前送兩張5星券，而家送20張換領券

真心閪，無得隨意選升邊隻，DKLM

萬2個升幅最後癲過6千個個都做deadline fighter

想問隊友用咩

課$58

有惗過課完即退錢但唔知批唔批
而且最後一日

好好彩 5946名

心血來潮一check 同預計個位差唔多睇黎最後頭6000個位增持得好激烈

180 4500位

統計下
頭6000
唔係

愈近cutoff愈激
過咗某個位
知道後面d人追唔到
個排名就好穩定
最後三日無爆石
個排名都無變過咁

諗諗下傻仔左 可能爆少一兩日石都夠做

我爆多日石就有糖

係唔係中左bug 點解咩都無

Q: 點解我撳入去拍擋石盤度，咩都冇？
A: 解決方法： 入驚前clear cache

打呢次個破壞光 唔打劍狗活動都唔知可以用劍怪去擋

過咗rank又可以去返以前討論更新
版主係時候pin下

今個月係N+兩隻聖誕？

個垃圾排名活動都引到咁多巴爆肝

今次排位第2名嗰位架仔

韓仔世一

唔排除月底仲有一個

佢嗰屈PR方法只可以用一次

1.84m都有32XX名

真心想知佢係咪外掛
我見佢個lv都冇升好多

頭幾日有爆石 最尾2日睇住個分決定爆唔爆

咁樣係咪潛能刷要害2？

我係特攻不會下降

咁樣玩飛葉風暴命中咪好低

冰隊無冰穿 係唔係唔使玩

冠軍對戰就唔洗冰穿
其他要持久戰就一定要

其實明姨拍3係咪都係幫冰穿慳一下4技

無冰穿唯有用番海獅 都幾好打冠軍菊子個關

花療莉佳件衫幾靚

勁

想要
其實節日限定拍組d機率可唔可以高D
成日抽唔中

本身留左36k石想抽到拍3
睇完啟羊條片惗緊抽1-2算

話是話，有無人知道莊園本身少佐果1500石派佐未

邊個話會派

官方唔係話會補返少佐果1500石咩

佢話login bonus到補返
但都係少100石

早排既login bonus唔係神獸活動咩，都唔見有莊園login bonus

講錯，排名活動先岩，但就算排名活動之前既login bonus 都係普通login bonus炸wo，完全無見到有增加鑽石既數量

儲體力+課$58？

似讓賽 覺得佢冇食齊體力

排名6000石應該會忍唔住抽咗聖誕
睇吓忍唔忍到N出料先

N池24先有wor

留下次排名算

料應該早少少有掛

21

不反了

屌你老母late December

12月尾先更新，有春用咩

神獸戰打極都打唔贏最後一條血

今日係咪有聖誕莉佳

屌你我要糖呀 拍1都難抽
仲要拍3先有用 食撚屎dena

我都係用返劍狗

[I/A]Pokemon Masters EX (58)| 寵物小精靈【岩柱Debut/ RGB回歸/ N月底登場！】

Po錯

助攻